十一升旗禮（行動！！！）觀星筆激射紅色旗或攝影機

升旗禮最重要！！
日光日白夠多觀星筆應該夠力令張旗變！
尖沙咀搵野hold 實支筆射死佢！！

變紫色

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

推，有冇可行性？

唔係室內咩

金紫荊升，室內直播睇